{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104576",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(장항) 퀸타운 HOTEL_1"
    },
    "text": "当宿は58室の客室を保有しており、近くには3号線馬頭駅と鄭鉢山駅があります。 様々な言語でご案内いたしますが、エキストラベッド及び寝具類の追加、客室内の火器の持ち込みは不可能であり、無断でイベントを行う場合は退室措置を受けることができます。 ペットの出入りと未成年者の同伴なしの客室のご利用は不可であり、割り当てられる客室はイメージと異なる場合があります。 ネットフリックスと浴槽のある客室を利用したい場合は、事前にお知らせしなければなりません。 身分証明書を持参しないと、予約のキャンセルや払い戻しはできません。身分確認が難しい場合、入場制限されることがあります。 客室内の定員超過やイベント、パーティーイベントも禁止されます。 客室別の基本人数は2人で、3人以上の追加料金が発生します。 最大人数を超える場合、退室措置が取られることがあります。 宿泊施設は清潔で快適で、多くの利用者の推薦を受けています。 客室の大きさも広くてサービスも親切で満足度が高いです。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "宿は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿は58室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには3号線馬頭駅と鄭鉢山駅があります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "エキストラベッド及び寝具類の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火器を持ち込めますか？",
            "answer": "客室内の火器の持ち込みは不可能です。"
        },
        {
            "question": "無断でイベントを行った場合、何が起こりますか？",
            "answer": "無断でイベントを行う場合は退室措置を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は客室に同伴できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴なしの客室のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "割り当てられる客室はイメージと異なることがありますか？",
            "answer": "割り当てられる客室はイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスと浴槽のある客室を利用したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ネットフリックスと浴槽のある客室を利用したい場合は、事前にお知らせしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しないと、予約のキャンセルや払い戻しはできません。身分確認が難しい場合、入場制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での定員超過やイベントは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内の定員超過やイベントも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室別の基本人数は何人ですか？",
            "answer": "客室別の基本人数は2人で、3人以上の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で快適で、多くの利用者の推薦を受けています。"
        },
        {
            "question": "客室の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "客室の大きさも広くてサービスも親切で満足度が高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 512
    }
}